
---

## Create dist file for:

==Windows==
Для сборки .exe файла запуска  необходимо подключить модуль "pyinstaller" и в терминале в корневой папке проекта выполнить следующее:
pyinstaller --hidden-import=can.interfaces.slcan --add-data "icon.png;." --distpath dist_win -n "CANable" -i "moon.ico" -w Main.py


==MacOC==
Для сборки файла запуска необходимо подключить модуль "pyinstaller" и в терминале в корневой папке проекта выполнить следующее:
pyinstaller --hidden-import=can.interfaces.slcan --add-data "icon.png:." --distpath dist_osx -n 'CANable' -i 'moon.icns' -w Main.py

Есть второй способ более надежный с помощью библиотеки "py2app", запускаем файл с прописанными настройками "setup.py":
python setup.py py2app

==Linux==
Для сборки файла запуска необходимо подключить модуль "pyinstaller" и в терминале в корневой папке проекта выполнить следующее:
pyinstaller --hidden-import=can.interfaces.slcan --add-data "icon.png:." --distpath dist_linux -n 'CANable' -i 'moon.icns' --onefile Main.py
